red dead個online都真係哂鳩氣

話更新左可以玩啤牌,特登down更新落黎玩
仆街一入公開場就冇得同fd一齊玩
冇撚on9啦r星,番去整單機dlc同gta6啦

邊套戲呀師兄

sor錯台

叫rockstar 轉拍電影先啦，啲online 真係完全唔襟玩

GTA5咁撚好賣 係都更新多幾年掠下水先 傻鳩先走去整GTA6

其實gta不嬲都係好多年先一集
gta6都好大機會係ps5出左先有

肯定啦 PS5都叫有D聲氣 GTA6就提都冇提過